林鄭：稍後公布市民捐款方式

稱無意網上眾籌 林鄭： 要顧及嚴格規定 稍後公布市民捐款方式 | 立場報道 | 立場新聞

特首參選人林鄭月娥與民建聯會面後見記者。對於另一參選人曾俊華網上眾籌籌得超過300萬，林鄭稱無意網上籌款，「我們的臉書現在準備緊，需顧及相當嚴格的規定，所以我們不打算用那種形式讓市民去捐款參與選舉，但我非常歡迎廣大選民支持我今次的競選工作。」

林鄭稱在參選早期已表明，競選工作不單是集中在1194名選委，而是希望得到市民廣泛支持，讓下任特首得到市民支持、信任下去管治香港。

對於曾俊華利用網上籌款，「他們那面一向起用社交媒體各方面，比我成熟，準備得好，大家都知道我的起步是非常遲，我們的臉書現在準備緊，需顧及相當嚴格的規定，所以我們不打算用那種形式讓市民去捐款參與選舉，但我非常歡迎廣大選民支持我今次的競選工作。」

她說，稍後公布具體細節，讓市民知道可以透過什麼方式去捐款，「最重要什麼形式，都要嚴格符合香港選舉條例要求。」對於轉軚開Facebook，林鄭稱，自己早前意思是要要認真考慮，而過去兩三周聽到市民意見，如果要與年輕人溝通，Facebook必不可少的途徑。

林鄭稱，自競選第一天以來已落區，面向市民也可以有多個途徑。

立場報道

抄人

捐你老母

開條路比中聯辦直接入錢落佢度

唔知個數會大幾多倍

屌

又洗黑錢

。

偽政府前官員直接貪污得啦屌
香港人自己仲會俾埋一份

捐你老味

有錢捐俾民族黨好過

等睇社會主義者佛利民呢隻膽自大打手大巴大巴打落佢主人度

捐你老未

咪撚抄人啦
八婆

點解可以咁硬顏無恥

然後自己捐，自己收番

射落海都唔捐俾你啦屌你老母

Copycat

終聯辦唔知會唔會請打人分批入錢,反正黑錢有排洗

成班富豪巨賈佢背後支持
仲好意思叫市民科水
淋病真係好撚無恥

笑死

可唔可以停止乞錢
越黎越對貨金,眾籌,捐款反感

真係籌你老味
夠薑就直接公民提名